點睇re0呢套野抄異空戰士抄到出晒面都咁多人吹捧？

日本仔抄少一日係咪會死

萌就係正義 好似係

唔知你曲定直…
但ALL YOU NEED IS KILL真係好睇好多囉…

係異空戰士都係抄all you need is kill

樓主係假膠定10後？

比樓主你講多次！「所有輪迴系都係抄re0！re0世界第一！唔計魔法戰爭！」

你個名

抄得最勁都係多啦A夢 證據都係晒度 抄完都唔識摧毀證據

岩呀，講明自己用時光機抄，同個套咩命運石之門一樣，講明自己點抄曠世神作re0，真係柒到冇眼睇

Re0 垃圾
雷姆係g係公廁

不服來辯
不證自明

異空戰士同all you need is kill都係改編自同一本小說
好似係

仆街啦
異空戰士搭時光機買版權咋

根本好多套都抄魔法戰爭
尤其爛尾個堆

All you need is kill 小說應該係10年前既野....

有咁耐咩
我記得大約4年前冇啦啦有漫畫
然後下一年就有電影

荷李活名正言順買版權
唔似得某d故仔/卡通咁抄完當自己👊